炒散射波合唔合理？

返份hea 炒散， 訓醒想抖多陣射波都多多野問
唔通想我炒散都比病假紙你咩 癲佬

去個廁所5分鐘又比人屌， 主管自己痾屎痾左成個鐘

你爸爸有無錢？

否則做炒散只有賤種先做

當眾屌鳩佢，然後唔撈

唔妥未quit囉 廢話咁多

想自力更新， 但覺得炒散唔需要要求咁多工作表現， 我做盡自己責任就算 好憎啲人炒散當正職睇， 認真撚癲佬

今日quit 左 , 冇廢話 , 諗住上嚟同你講聲

今日quit 佢重問我返多兩日得唔得 睬佢有味

合理
返工唔好咁撚認真

所以你一世人都會以炒散維生

你想咁既生活過到幾多歲？

吓 見得閒先返下炒散 講到我成世咁

巴打心地真係 唔識既你都幫人諗到咁長遠 唔知仲以為你同佢有親

人地規矩係咁你做得就要守架啦，你臨時射波咪要搵人頂你囉

唔需要工作表現，咁你個人都至少出現啦
易地而處下，你做上司，人手就一早定左，少個人就係少個人
我覺得做人做任何事都係一個循環，今日因明日果

啱聽就聽唔啱聽都唔洗駁